12.8 悼中環黃店老闆Barry獻花行動

【悼念百里居老闆Barry獻花行動】
中環黃店“百里居”老闆喺日前過咗身，死因未確認，目前懷擬與病患有關 佢生前做過好多嘢幫助手足共渡時艱，包括派水、提供優惠等，亦為辛苦抗疫嘅醫護人員提供餐飲上嘅便利

為咗紀念佢，希望大家可以喺星期二 lunch /dinner time到餐廳附近嘅公共空間獻花 紀念已去世嘅老闆Barry Wong

日期：8.12.2020 (二)
時間：Lunch / Dinner Time (大家工餘時間得閒就可以去)
獻花地點：中環九如坊兒童遊樂場大樹下

雖然唔肯定餐廳當日恢復營業未，但為咗唔好影響到間嘢運作，獻花行動嘅地點已被安排喺餐廳斜對面嘅兒童遊樂場 (1分鐘路程) 嘅大樹下自行獻花，以表達對Barry嘅思念 大家可以喺放Lunch/放工後嘅私人時間去

另外，悼念同獻花係屬豁免嘅羣組聚集 (599G章附表1：該等場合包括在先人離世的地點附近，或在其蒙受致命傷害的事發地點附近，為哀悼先人離世而舉行的祭祀或儀式)，原則上唔會違法，請有意悼念者放心 但仍請小心有個别執法人員不依法例行事，喺現場為難大家

感激不盡 願老闆安息

push

推

Rip

鋪頭樓下有紙箱收集花束

今日獻花都見到好多有心人

Rip🙏🏻🙏🏻

rip

PUSH..

路過會去